【回到小學一年級】之時光飛船最後召集

48小時後將乘坐時光飛船
各位需先完成登記程序
1. 於上一個po留名
2. 在此po留下真實姓名及電話 方便屆時聯絡

集合地點：中環（三又二分一碼頭）
日期：星期日中午12時 逾時不候

航班座位以先到先得形式分配
滿座後未能登船之乘客請維持現有生活。

由Aduriz_20巴打提供

先用3個鐘call
用6個鐘背默3期六合彩號碼
再用10個鐘背默星期六，日英超8場波膽
再用10個鐘背默1個星期三賽馬日既賽果
再用7個鐘背默1日既西甲8場波膽
之後用7個鐘無限溫習
然後再用3個鐘call g
最後110分鐘再溫 要確保熟晒
10分鐘就去廁所沖個涼 打多個飛機
沖完就等待回到過去 準備返到去搵紙同筆
背默完，就扲五蚊遊說老豆買六合彩，中左之後佢就知我咩料，再同佢講，扲五萬買條八串一，訓醒老豆會當我神咁拜，再叫佢拎一千萬分n次買埋條八串一，中埋既時候狗會已經元氣大傷，相信已經被cut戶口，然後叫老母開戶口，用贏左既錢三份二，去買一場單場高水波膽
到呢個時候要做既事，就係將早兩日連六合彩既派彩票印出黎，拎小小錢連登兩日各大a1頭條，就將星期3賽馬日既賽果通街派，如果狗會做馬，就全數退返俾人，再加多張1000蚊8串1波飛
最後移民英國，買起猁隊西波，再同內圍佬夾計做波殺賭仔，之後既事，已經唔需要我多講

不出10日，已經變成全球首富，再叫老豆準備定資金，等金融海嘯之後，全面收購香港所有樓，用低過公屋既價錢租出去，再用小小錢入股騰訊,蘋果,法拉利同林寶，總之要成為大股東，10歲生日，再壟斷全亞洲航空業

10年後一到18歲，相信狗會都回好氣，就用三菇六婆親戚名義收購英超其他球隊，間唔中再夾8場和其他買十億，再擺上黎分享俾巴打不停打爆狗會個莊，以報當初cut我老豆戶口之仇

20歲生日，就開始出資請俄狗同老美滅左蝗國，肥金國同架仔國，然後分地盤，最後宣布恢復帝制，登基為王
簡直係人生大贏家

好撚柒多中學雞
都唔明咁響往過去做咩
俾你翻去考第一，出到黎工作、班同事手足識你老鼠
你成年人扑開野、食開煙嘅、吸開毒
你做翻小學雞、縮細身體，咩都唔俾做
真係跳樓都唔掂

繼續接受報名

lm

如果真係可以回到小學
我只係想同我老豆講
記住整傷小小都要去睇醫生
唔好以為好小事

唔想翻去睇住屋企人再次過身

咁都1001

cls要埋名同電話

咩都唔洗付出就送你翻去咁jack so?